經「掃黃打非」辦公室網上掃黃(純文字小說)後,新出既作品

[quote]

英文既erotic literature
會唔會好似中文（象型文字）咁玩意淫

飛機文唔係浪得虛名

倒退返去三反五反、文革時期